齊來諗口號！

林奠要成立獨立檢討委員會

喺度玩文字藝術

我哋係要成立獨立調查委員會啊

屌你老母

我要調查！唔要檢討！

Sorry,阻阻你!

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！